{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023360?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 아스라이펜션(18.8월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 このペンションは未成年者の入室が不可能です。 予約した人数に追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、許可されていないペンションには入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や施設利用の際、毀損や紛失による損害賠償は宿泊客の責任です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しできます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されることがあります。 利用案内です。 お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。 バーベキュー場をご利用いただけます。 利用時間は18時から23時までです。 2階テラスの共同バーベキュー場をご利用いただけますし、炭とグリルは追加料金が発生します。 ご予約はご利用の30分前にお知らせいただければご用意いたします。 バーベキューのご利用の際は火災にご注意ください。 一定時間外は使用できません。 コンビニが1階にあります。 ペンション内に駐車できるスペースがあります。 最大11台まで駐車でき、1部屋あたり2台以上駐車が可能です。 統営公設海水浴場が近いです。 ペンションから車で19分の距離です。 周辺の観光地としては統営山陽スポーツパーク、統営灯台釣り公園、堂浦港、統営遊覧船ターミナルがあります。 距離は自動車基準で表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの予約は何歳から可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、許可されていないペンションには入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "次の顧客のためにチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設利用時の損害賠償は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や施設利用の際、毀損や紛失による損害賠償は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターで払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内を教えてください。",
            "answer": "ペンションの利用案内です。お子様やお子様連れの際は、安全にご注意ください。バーベキュー場をご利用いただけます。利用時間は18時から23時までです。2階テラスの共同バーベキュー場をご利用いただけますし、炭とグリルは追加料金が発生します。ご予約はご利用の30分前にお知らせいただければご用意いたします。バーベキューのご利用の際は火災にご注意ください。一定時間外は使用できません。コンビニが1階にあります。ペンション内に駐車できるスペースがあります。最大11台まで駐車でき、1部屋あたり2台以上駐車が可能です。統営公設海水浴場が近いです。ペンションから車で19分の距離です。周辺の観光地としては統営山陽スポーツパーク、統営灯台釣り公園、堂浦港、統営遊覧船ターミナルがあります。距離は自動車基準で表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 625,
        "QA": 720
    }
}